政府研究擴大公務員子女教育津貼至內地中小學

支持支持，一定唔可以比佢哋去英國！！！

又一個將香港庫房錢輸送去大陸既方案

唔好津貼，強制返去讀啦

社會寄生蟲

乜新制都有津貼？

公墓員子女只可以返中國讀書，去英美不用想

根本無津貼可言

old seafood 發發啦

舊制：英國
新制：俄羅斯、中共國(不含台灣省)、北韓

Cut 海外津貼，強制返支那學習思想

之前咪話送啲警察子弟返大陸嘅

只可以去支那唔可以西方

應該只可送子女去中國升學就啱

不過可能現職/已申請不變
穩住班老屎窟軍心又可以內部分化